Smartone 5g寬頻fup後

會唔會有延遲
成日打機好驚有延遲
定係fup後只係減你速，latency不變？

未fup前都會有delay架啦

我知但係1x～2x ms冇乜問題啦

只係想知fup之後會唔會delay勁左

會

睇你點睇啦
lag 到pa 街

唔係正常打機都係呢個數咩